想買電競耳機比男朋友 有無推薦

想要 sennheiser 哩個牌子
本身用緊gsp600
有無其他推薦？

無 你自己都有答案啦

想買個新嘅比佢

沉迷玩樂唔係好男人
跟我好過，做我條女

利申:努力工作，月薪十皮

耳機相對地冇咁重要wo,
mouse, mon同電腦洗唔洗換呀

好人好者點會打機

Sennheiser HD800S
包滿意

gsp670囉
轉隻無線玩下

hyperx 隻無線 睇人地用過話好 不過我自己用聽歌耳機多

做定零號
Gay

Steelseries Arctis Pro Wireless

沉淪打機十個有九個都係唔鍾意陪gf

GSP600已經好好用

垃圾

因為佢個個啲皮(?)爆哂 想換過個比佢

我又唔係咁睇 放鬆下 傾下計都要

好似無咪？
利申 唔識睇

好 我睇下

打機呢

好 我再睇下 thanks

steelseries arctis pro

有邊個係真心鐘意陪

會唔會怕佢本身有心水，但你買左其他牌子，佢開心又唔係唔開心又唔係

沒有更好？

我扮哂野問咩耳機好 佢話唔知 叫我上網睇